〔放題後遺症〕一陣將會去睇醫生，有經期異常、肚痾嘅手足可留此此post

之前有啲post都提過好多手足經痛但無M嚟、經期短、流黑血、肚痾等等。今日我會去睇醫生，睇完會將個情況update上嚟畀大家參考一下，如果大家真係好辛苦就唔好再等，快啲去求醫。

6月至今我有差唔多嘅情況，以為係壓力大，但自從8月頭黃大仙之後越嚟越嚴重。

同大家簡述下我嘅情況：

Period：
以前大約4-5日，量一般，鮮紅色。
6月得2-3日，7月1-2日，顏色較深呈暗紅。
8月已經遲咗1個星期到而家仲未嚟，谷到好辛苦，頭痛、經痛、個肚同下半身非常腫脹、脾氣勁暴躁。

腸胃：
8月幾乎全部大便都唔係固體，一係就便秘。
去到period前嘅呢個星期差唔多日日痾4-5次，有攪肚感覺。
瞓低撳個肚，啲腸好似條條都脹卜卜咁，左下腹有時刺痛。
好多胃酸，間中想嘔，頂住頂住咁。

此外精神亦都好差，有呼吸唔暢順等等嘅情況，身體差咗好多。

各位有類似情況嘅手足可以留意呢個post，我會keep住update大家，睇完醫生之後，會講下醫生嘅意見，如果有嘅話，會share下調理身體嘅方法，希望各位手足都可以有健康身體繼續一齊打杖

光復香港
時代革命

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

為咗保障自己，我今晚返到屋企先會講自己睇咗邊個醫生，謝謝

保重呀絲打

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

約咗大概5pm，仲有幾粒鐘，有啲驚

去！！

各絲打手足保重
抗爭之餘
你地健康亦係好重要
醫療方面杏林覺醒應該幫到手？

問下醫生會唔會影響荷爾蒙，祝福絲打。

今晚會開名睇咗邊一間，怕曝露行蹤

呢個問題一定要問

除咗以上嘅症狀，大家有咩問題想問嘅，可以喺度講低，我盡量問哂醫生

唔好開名啦
根本冇需要
你報告到醫生既解釋已經俾到參考其他手足
一開名再對照返日期同徵狀
要搵你出黎有乜難

We shall overcome. 我地要保持最好情緒，加油。

又係
你講得啱嘅

絲打我同你相反長期嚟m 隔一星期就流血流兩星期咁 唔知關唔關事

絲打呢個情況睇西醫應該都係對症治療
可以睇埋中醫去將啲毒排走，調理返個身體
中醫搵懸壺善學堂幫手啊

肚瀉肚痛圍爐
我好彩只係吸咗一淡

我變左60日一個cycle 量好少
仲有每次柯屎都係爛爛地

你睇咗醫生未？唔好拖啊

我係睇中醫啊

梗係唔好講啦

痾咗幾耐？

我諗緊其實係唔係荷爾蒙失調？

但我皮膚完全冇問題
冇黎m個陣谷m勁辛苦